(字海多圖)有冇手足睇過救世之繭 咩評價？入黎傾下

作者原來係聖槍修女個作者

我用左兩晚時間睇曬成套野
因為已經有end唔洗等更新好撚爽

故事我覺得算係我近年見過既算係完整程度冇得彈
一開始以為係王道野(當然都有好多熱血位)
故事開頭比主角執翻黎隻loli萌到
呢套野對男女主角+奈奈既刻畫真係冇得輸
男主：
以為係一般弱受男主..點知其實算係心懷鬼胎甚至全個故事最黑係佢..想利用奈奈果下真係睇到好嬲都好多內心戲 好好睇
太多感動位

Push

冇人睇過 ？

算完得幾好，但係聖槍好睇d

聖槍漫畫冇睇過..淨係有睇動畫個end
聖槍可以話係sad到爆

女主角唔係奈奈？

蕾娜

第三張圖男主攬住果個黑頭髮女仔

個時連載住睇又隔得耐先一話成日唔記得之前講乜
主角似壞唔壞
最後條女都係ipad

主角係果d失去左先知道咩係最重要(奈奈)
後期交代左好多背景
女主既過去比想像中仲要癲

本來追緊連載果陣預左佢爛尾
點知結局好完美

所以我覺得真係一套故事好好好完整既一部漫畫
d角色性格特色好正

結局真係睇到有笑有淚